Telegram 都開始搞侵侵了。。。。

⚠️ Warning: Many users reported this account as a scam or a fake account. Please be careful, especially if it asks you for money.

push

PUSH

有班友9 report 姐，telegram 又冇話佢fake news 又未ban 佢